\documentclass[a4paper, 11pt]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage{graphicx} % Required for the inclusion of images
\usepackage{cochineal}

\begin{document}

\begin{titlepage}
    \begin{center}
        \vspace*{1cm}
            
        \Huge
        \textbf{L'arte di scrivere codice}
            
        \vspace{0.5cm}
        \LARGE
        Impara il coding e mettilo da parte!
            
        \vspace{1.5cm}
            
        \textbf{Samuele Marzola}

        \vspace{0.5cm}

        \Large
        18 Giugno 2020
            
        \vfill

        \includegraphics[width=0.7\textwidth]{univrlogo.png}

    \end{center}
\end{titlepage}
    

\tableofcontents{}

\chapter{La programmazione è un arte?}

\section{Sezione 1}
Lorem ipsum

\section{Sezione 2}
Lorem ipsum

\chapter{Capitolo 2}

\section{Sezione 1}
Lorem ipsum

\section{Sezione 2}
Lorem ipsum


\end{document}